燒山：有30%機會會出緊急法

九月旅客區會有好多舖頭執笠
30%出緊急法
出左短期內運動會停止

電腦分析

即係70% 會出緊急法
出完之後運動會繼續？

你聽真D佢講咩!!!
佢話你一出緊急法
只會收唔到科,係人都會有機會落單......
有時我地聽完,睇完再自己諗下
就算佢係燈.....唔會100%燈得曬

天佑香港人

你一係就講100%
30%咪好大機會出？

前日明明講前日就會出解放軍
星期一就出緊急法

到底係有70%會出
定係0%會出

九月旅客區會有好多舖頭開張
70%出緊急法
出左短期內運動唔會停止

仲信左佢

係九月旅客區會有好多舖頭開張
70%出緊急法
出左長期內運動會繼續

即係70%唔會出多謝燒山

其實燒山根本冇線連上北京

佢d分析都係捕風捉影

參考價值係零

電腦顯示
70％啤煙

即係‘無可能出’定係70%出先
30%即係點

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

50%，一係出一係唔出

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

出左後，樓股大跌，中產一無所有 nothing to lose
中產痴入大軍 緊急法完後又黎過

屌你啊，你不如講50%
可以2邊燈嗮添

即係70%會出

姐係70%出

燒山依招高

佢不如話50%

70%
燒山真焦土派

屌！7成

佢開始識玩, 鳩up d percentage 出黎

一係出一係唔出!!!!!!!!!

100%唔會敢出
又係個句吹就天下無敵
同要出一早出左
仲等你咩呀
最後又係個句
驚都未驚過

神諭你都get 錯
係有70% 有機會出緊急法

屌你老味30%

睇黎有排講
佢由10%開始吹有時有跌翻落去
即係鳩噏

如果話50%咁點解讀好

c朗呢球十二碼有80%機會入

收嗲啦燒山，成日鳩up搏帶風向，仲衰撚過啲KOL

即係70% 變臤刍法??戶愚呂咩大佬

70%唔出

燒山燈勢強勁
70%機會出緊急法
焦土派嘅大家識做啦

又燈

依家醒左喎
玩%
燈完都係70%, 燈唔晒
唔中又可以賴

樓唔驚，租金唔會點跌

股票先死

講真佢只要唔講100％佢都有得兜

燒山獲獲買哂2邊
獲獲就開圍骰通殺
前日先講8.31過硬緊急法
今日就30%

聽黎都哂鳩氣

根據電腦分析
佢有85.76%係on9

燈神好正呀,
有 31.01811111177898113% 機會會出緊急法

我覺得有32.56%

阿伯好煩

一係出 一係唔出